有紋章又有 reading wk 既大專院校先算係大學

香港大學
香港中文大學